槓桿效應

槓桿效應黎講孖展其實會唔會仲好過窩輪呢？
有玩過窩輪都知食價食得幾勁，如果我睇好一隻野短期會上升，借孖展買相同倍數既股份會唔會好啲？